是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

條橡筋係想點？

你幾時腸癌死

食完飯一粒鐘唔夠就宵夜

Dog don't give a Fuck

識貨, 用咁多橙煲湯

終於正常返！

正！